有咩工低賤過係cctxb做新聞記者

往你班人仲讀過大學，咩呢家新聞系教做假新聞，知唔知咩叫操守

警畜

香港警察

警賊

該台新聞部攝影員工

tvb攝影師

冇

警犬

秒

樓主玩分化好有可疑，咪撚回佢

不嬲唔Buy G phone搞政治show
不過今次各有各做 tg group